[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 161

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Stay.

屌
點解999係1001
1000係999
1001係1000

真心 佢喺度講冷麵有蒜蓉
諗咗好耐 一係跟湯嘅冷面 只會有蔥 未見過有蒜蓉

真

中伏

一齊fail

成件事好混亂

靠你開post

這就是我們的距離了

真係好好笑

覆覆下突然之間咁快爆post

我第一下已經諗到係一包包嗰啲

咁我又真係會開嗰啲嘅唔似笑

我們與蒜的距離

叫春

真 佢抵打

我淨係食過一次日本冷面 係機場嗰陣
我經常喺屋企自己整

我咩零食都食的
中意黑朱古力

願妹

諗唔到 已經好耐冇食過

我都鍾意黑朱古力不過friend話會瘦

咩叫唔似笑！

想出街fing
又要扮冇嘢

你開真係好好

我都只係食黑朱古力的 80%

向來都唔食

唔怪得我肥唔到

係智力的距離

Agger

去葵廣食

佢呃你的

會 小甜 但係食得多會瞓唔著

都細包啦

出去吹下風透下氣

比利時85

買朱古力比你食

唔似你

今次唔使你開post

遠

以後唔開

我都係
越濃越中意

你唔打字都估到你想講咩

Sick

你番工仲遠

志在乜都食下過下口癮

好喎

真
我淨係唔食一啲中式酥餅例如係老婆餅嗰啲其他都基本上ok
不過有塊蔥油薄餅嘉頓出嘅綠色包裝唔鍾意食

唔理你

係係係

Give me five

唔好啦～

你嗰邊有冇

Lindt 85
以前成日買
得閒食一格

咁就冇人會開

Wow

有錢就去同你拍拖

去葵廣食雞蛋仔雪糕

畀人調遷啦

嬲了？

！！！

今次想後入邊個？

要狠心

一食會停唔到

老婆餅幾好食

唔理

重口味

因為真係鍾意食同食開

99啦

去邊？

料料嬲了

我嗰邊荒涼 行街就有

我都買啲畀你

一樣野黎？

你

情越濃

笑死

又在這孤獨的晚上 突然想起她

講野食就咁興奮

我都覺
我真係好似乜都食

沙田

99唔食lindt啦
食Michel Cluizel

大豐收 係咪要跳求雨舞

因為同你一樣食完又食

我都想知

夢夢

除咗苦瓜

巧正的

有冇乜好憎

果到都冇店

！！！！！！

Ikea

我食哂都得

Same！！！！！

又好sad 好大壓力

咁我呢

濃先肥的 你睇下個熱量就知

真！！！！！！！！！！！

可以係兩樣不過亦都係有擺埋一齊嘅

開新舖頭

Wow 有口福了

可以狗衝去巧克力店任揀

下次見面係幾時

加一

又去

Ohhhhhh

咁癲 估佢唔到喎
但近左同車費平左喎

咁我要食多啲

芫茜

咁睇嚟佢真係乜都食

Nooooooooooooooooo

雪糕

大食會！！！

呀你今日講過

Is ok

Real

樓下有車直去啦

有冇覺得自己大隻左

太甜太酸太辣
同埋太痴笠笠嘅嘢唔食

講到好想食了

Nooioiioooo

Wtf.....

究竟你地有冇見過的

今晚

想試下特長香腸新嘢

香港好似冇就咁只係得朱古力甜品鋪
賣chocolate嘅就有

Rocky road
大愛意式雪糕 zero fat

好低要求架啦喎

好臭

咩意思

要搞了！！！

食埋你嗰份

留晒比你

上次你又唔報名

狗食？

Join！

Godiva

No

幾時

接收了

我冇記錯IKEA好似冇狗糧

乜黎

你兩個！

美心代理

Oh 真唔知
好耐都冇行過

你咪報咗名

巧克力店黎
I mean用chocolate做theme嘅甜品鋪
坐低慢慢食嗰種

食過一次
Long long time

真呀拒絕

我記得有雪糕

瑞典臘腸

Noooiiiioiooooo

你開間！

可以報多幾次
顯得人多

應該冇
有就正

why你sometimes用english一時又use中文

一齊去食

有啲冇位坐

冇錢

香腸！ 想試下 通常即食都ok

係喎你識嘢

臘腸

So sad

未

人哋勁

我諗唔到應該點形容又打朱古力又打巧克力好奇怪咁
咁打埋英文唔差在
繼續奇怪落去

睇下心情點樣

借！

官方名稱係瑞典即食香腸(辣味)

我第一眼睇以為係用黎做清潔嗰啲刷

願妹好叻的

美心呀
唔食得

明就ok

突然變左巧克力我都想話奇怪

巧

出返個表?
幫我報多幾次
咁咪好多人
如你所願1
如你所願2
如此類推1
如此類推2

me廢人

咁不了
自己整雪糕

好抵 一條50g都係15蚊
想試晒三隻味

如你所願1 如此類推2

你試完話我聽

兄弟借幾球黎開間甜品鋪
成班巴絲可以有聚了

叻的

想識下如此類推

Good idea

多謝
我要試味

真係好似嘛

唔知幾時會去

Support

好認真呀
唔准笑呀

去荃灣嗰間

更加好笑

真係?

why

係 你又識

你記得有邊個報咗名你快啲copy返個表過嚟

笑到面紅

氹我未

好似有三四層大間啲

仲有
如你所想
如你所見
如你所知
你想要乜都有
總有一款啱你口味
如你所願幫到你

好細的

想睇你面紅

置頂係咩事

笑下咪好
但係我笑唔到

今次又笑咩

如你所料

你都未氹我

廣告詞一流

爬文呀

特登唔提

咁咪唔好笑

唔使爬啦置頂都有

都係去食品部姐

笑你哋

咁繼續唔理你

創意無極限

頂

咁冇人氹你了

又binc

我如你所願

睇到了

唉

有時我風趣到嚇親我自己
戴耳塞唔敢聽自己講嘢

即刻唔頹

哈

如你所願

唔緊要的
我可以叫春了

我已經因為再玩落去驚你嬲取消咗

等我搵返個表

雲妹咁傲嬌的

唔會 邊有咁容易

大家一齊搞笑下

唔搞邊有得笑
你哋俾位我入我冇理由唔食住上

有啲更重要嘅information置咗頂先

掛住覆仆街同落雨

落雨係唔關你有冇mon post事

冇得睇星

有冇整親

想認識下邊個叫笑嬸

我呢

你仆街嗰陣覺得頭暈
就會滿天星

睇雲

好大風！！！！！！！

點解你唔自己加名？
加返1同2同埋你個friend如此類推

好

我鍾意大風㗎唔知你鍾唔鍾意

冇 最衰都係我前面個女人望住手機停咗喺度

唔整膠個表呀

咁有冇誇張 好凍

唔睬你

全部都係霧

係咪行行下突然急煞

攬返好唔好

有冇玩過保齡球

人肉保齡球

無敵風火輪！！！！！
BBQ呀 join?

習慣了鍾意風鍾意快

好似未定
報名再夾（？

係

有 我係落坑嗰個

冇得揀唔好的

當佢保齡球樽咁撞

撞埋去！！同佢玩rugby！！撞到佢飛起！！再衝去對面馬路剷地達陣！！

一嘢攬起佢
拱橋式插佢個頭落地下
KO

蒜好食
真啊 細個仲弱

要夠腰力先得

我唔係啲咁嘅人

有兩個人痴咗線

請舉報

你都係溫書算啦

屌地舞咁

撞人者，人恆撞之。
你有讀phy就知撞同被撞係相對嘅
你都可以話佢撞你架

Sick啲yeah

證明我冇讀

練咁大隻就係等呢一刻 衝呀

佢令到我被撞

去啦！

舞林高手

when ar?

慘 Apple報價4699
應該去其他鋪整lu
保險claim盡得3000 仲要肯定攞唔返資料

好呀

點解

都唔記得咗你最多可以接受到幾凍？

問9C

好難講 我諗超過八度九度

嘩禮拜六答

佢冇講吖嘛佢淨係話去移民之前

屌點解你變咗色

Mon post 9C

我巴

雲妹要聽話的

而家個個都扮曬藍色

真係一入嚟就見到

波加曼社群日病撚咗

小火猴

今日未拗

雲妹去左邊

唔話你知

願b我變紅色你愛唔愛我

掛住了 成日消失

大家都唔自己填

唔愛

傾計好悶

拗

傾咩

等你幫我嘛

fuck ur ass

邊有

工具人
我知！

先生你冷靜啲

又蝦禾了

去左邊

你隔黎

攬住了

去9C到屋企bbq
屌你
咩料
心事
皓賢
塵埃
笑嬸
ACC
如你所願
浪漫
記仔

叫春叫春叫春

我都俾佢叫願嬸

做咩

呢個ok

漫b

咁你就佢敵叔囉

料b

佢叫臭雞啊

乜事

叫到老晒

孫耀威仲有 從此我的世界多了一秒 同 最後最後 都好聽

入左星娛樂D歌唔得

冇

又好肚餓 食咩好

想問星娛樂係咪hmv
點解蕭定一間hmv
點解個個星娛樂都有拍蕭定一d戲
同埋星娛樂同星夢有冇關係

好想食嘢

點解有我份

普通

乜撚

我都冇講過就有名

咁惡

邊個幫我留

浮狗

因為我見欣宜嗰d之前又係tvb又星娛樂
好撚亂

係咪啱呢

比狗

同埋呢間neway係咪k房個neway

我都係

因為我發覺好多tvb都係簽星娛樂
吳業坤田蕊妮鄭世豪都係

收嗲啦屌你

好重要！

bb

屌你老母呀

我呢我呢

Join?

一入黎就吠 真係狗黎

你夠膽屌我老母嘅 比你屌又點話

今日心情如何

食撚左屎？

惡撚到

睇情況
我bb去我就去

你講自己？

食咗好多

自己填呀我唔要做阿塵祕書呀

我摺毒

比狗 我踩撚到你條尾？

係 講翻聲梳ry先

bb我地真係好似

好番啲未

你係最迷人㗎 你知道嗎

有聲

唔鍾意呢首歌

唔鍾意

這是最好的時代 這是最愛的時代

好撚洗腦救命

真 明明一開頭聽係為咗恥笑

哎 陳偉霆

我都係
間個個話on9我去聽
點知聽聽下停唔到

我嘅粵語不容沾污
想打死佢

心裡的花 我想要帶你回家

左邊 跟我一齊畫條龍

你呃我唔到
你係的士陳
還返西邊俾我

好翻曬仲有少少鼻塞

救命

在你右邊 畫一道彩虹

佢飄走左了

等我用吸塵機吸返佢黎

塵：？？？

以為唐憎在眼前

聽我嘅改詞仲實際

今日見到好多大隻佬

同佢地玩rugby

HBD

係邊見到

佢地單手舉起我黎掟都得

達陣

唔畀你見

mon post

個陣上水望到

要拗了

想做哥斯拉了

想見

見我就畀

好唔開心

Why

笑笑咁好笑 追故模式咁睇佢啦

有咩咁好笑？

每日都咁好笑

如此類推

好撚想喊

你都食幾包繽紛樂啦

你唔好再講啦
搞到呢幾日睇youtube出咗好多繽紛樂廣告

洋蔥繽紛樂 洋蔥 洋蔥 洋蔥 繽紛樂

呢個可以

中文大師有冇高見

居然

好mean

兩個字太難

夠膠
雖然唔mk

你的西邊飄回來了

唔好mean我

個名究竟落定未？

ff諗下喳嘛 想集思廣益

諾 團

庄名?

類似啦

活在當下

諾庒

就咁啦夠曬直接

你打少咗個 乂

屌 笑左出黎

屌

真MK
不過佢淨係要兩個字唔夠位放符號

呢個好笑

事仔

糰仔

恭喜你 恭喜你

我帶你坐火箭

冇人

有我

你今日幾開心咁

圖？

學整蛋糕

我都想睇圖

我要食用oreo 整嗰個

你識？

早排咪講起整蛋糕
我屋企嗰部焗爐一開全屋跳fuse
有冇平又好用嘅焗爐

唔識呀

想show肌了

跳fuse好恐怖

巧呀

嚇撚死
好耐冇開
我開佢嗰時觸咗下電部機有火花
然後就全屋關哂燈

咁掉左個焗爐未
咪再用了

想整蛋糕啫
扔咗了

你都會走

乖啦

整比我食

冇焗爐
家母屌到我飛起

電器跳掣唔係你整壞關你乜事

唔知喎除咗淘寶

你理解到就係我呀媽啦

我要點樣先做到你阿媽？

點解唔喺日本城睇下

會因為焗爐跳掣話我就做到其中一部分

宇宙城

早一兩日壞
未得閒
可能遲下去百貨睇下

已經幫你搵到一個，佢嘅減價比例冇其他多但係容量都唔錯

以為又打錯字

on9料

買齊膠箱保溫瓶 愛好生活愛日本城

比早幾年平咗咁多嘅
可以一戰

on9事

你中意行？

人來 幫我洗碗

一家大細去Shopping
舒適寢具揀不停
家居精品夠新穎
愛好生活 愛日本城
時尚廚具添溫馨
買齊膠箱保溫瓶
園藝綠化滿家庭
愛好生活 愛日本城
日本城 悉心照顧每個家

佢個年代仲有啲醉曖乜乜物架咩

瞓唔著

你係唔係其中一分子

攬住訓

就係平同埋容量大先推畀你同埋呢個牌子都叫聽過

Copy n paste 你呃我唔到嘅

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

原來已經點半

好似
mk料

真
料巧mk的

What are you doing

雜交party?

被發現了

屙尿

How long？

你點知的

怕醜人設

攤床

push

一早知了 金毛mk料

問咩先

一齊怕醜

你黎先係

mk妹

全部都

mk先正

我鍾意清純文雅嘅

願鍾意乖乖的麼

邊個係麼？

我是死mk jai

麼麼

唔是乖乖的
要有儀態的
入得廚房出得廳堂
可以兩個人一齊煮飯仔

格劍？

下午麼麼茶

吾是乖乖的

睇過

賢良淑德型

考慮下上次講嗰隻色
今日坐我前面嗰個係呢隻色好正好想摸

我諗起atv 十年前有個節目叫做下午麼麼茶

諗起套電影 唔知乜茶

嚇死你的

頂
諗吓

Exactly

願：想摸料了

咁誇張麼

任賢齊

見到我咁嘅樣都嚇親了

是

有得介紹比你

穿哂鼻環 紋身上頸

我摸我自己頭髮就ok
你地當自己屋企得架啦自便

仲唔快啲去保護事嫂

我想摸你的頭髮 當作簡單的試探

邊個嚇走邊個都未知

係咪要玩拗手瓜

邊個

邊個想同我拗

佢把聲好正

@心事

想見識吓

包剪揼算啦
拗手瓜會斷手

@料？

我都鍾意包剪揼的

可能大家都嚇親大家

唔要仔仔

考mock啦你

我靚女黎

你cls

心事睏了

唱呢首歌嗰位呀

小妹都係靚女黎

聽你唱

it’s time to sheshe

訓啦

早抖

薛之謙佢低音炮
我唔係

又得

晚安

未洗碗又未沖涼又未做野

你粒磁石呢

一陣見

唱歌含住我怕鯁死

不了
你錯過咗就要等下次見面

又私約

我突然覺得自己都係有少少運氣
睇黎要買六合彩

彼岸花

冇人了

那朵花

岩岩洗完碗
打幾個黑痴了

著衫啦

我冇鬧你的

腳凍冰冰的
想去沖涼了

咁去啦

我話一陣見
你埋恨在心你咒罵我

沖完你會唔會唔見左架啦

我屋企腳凍會著襪

凍開左既話 著完都唔暖的

著拖鞋
不過凍嘅話著完都仲係凍

原來是這樣

會

抄我

一齊走

唔沖了

我先的

好啊埋B

愛我別走
眾人：走先bye

會臭

打字慢啫

如果你說你不愛我～

點算好呢

知咩料啦

沖啦

學塵用語音囉

啲字唔準的

今日好靜

愛沒有假如

全部都恰我

沖快d

變咗又要再打過

當練speaking

走了

黃昏見就有

過去就讓他過去 糾結於過去也毫無意義

我都去瞓了 晚安各位

Nite

我先唔信你

事妹

禾去白白

你還好嗎

個個都一朝早迎接你

一齊沖了

我好好的

埋仔

浮仔

起身拿料王

短髮

長髮

土B

雲姐仲唔訓嘅

瞓了？

(((罷食))) 各區［黃vs藍］食店大對決 請廣傳 幫推

睇下條問題 我想知答案

就了

天后維園

支持

我都唔知

What

有人叫救命

想過幾日去買蛋糕食
見到google好多人search但冇人有答案

訓著左一陣 又醒返

食宵夜

見到了

會肥的

一齊食

Where

連登post

唔同你食

以為你講緊現場

曳

Now they always say congratulations

金毛妹妹

同你食好冇

你地有冇試過有d有common fd但你唔識既人冇啦啦加你

你頭先有？

唔明點解拍唔到拖

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中！

你咁fun 我先唔信你拍唔到

。。。。

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

講明先唔係我

我見到女仔會縮

Agree with you

你覺得你fun d定浮fun d

女？

一定係浮ching 有cda pm

性別唔重要丫

你都有啦

無

下個post你開
將你tg link 置頂
輕鬆有

sorry sir...唔想被自殺

邊有咁易
想識絲打係要犧牲下架啦

一邊貼文宣之後去馬交浦，真的牛ｂ４了

噉我要命仔算

me低要求。。。

。。。

1001open post

.

咁你唔好日日叫春話冇絲打了